答記者口齒唔清 可否惡補 唔用腦最怕記錯 返去毅進考oral

答記者口齒唔清 可否惡補
唔用腦最怕記錯 返去毅進考oral
被記者質詢為何要郁身郁勢
要捏造事實就要對稿 WHAT WHAT WHAT？
答問題時要無膽吞吐